林家謙同許廷鏗邊個gay D？

如題～

why not ...

你gay啲

I am

Both